（文宣組幫手)女示威者哥哥

最近有篇女示威者哥哥嘅文，話係之前失明果個嘅大哥，內容藍絲且話義士威脅佢，仲話轉自fb（我搵唔到個fb),最慘有人信。
文宣組幫幫手搞搞佢

篇文係簡介到